{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_028855",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438288",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 전라북도'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2023-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "관리도"
    },
    "text": "静かな島で休息を楽しみたいのなら、管理図を推薦する。この島は面積が1.652㎢、人口は2014年基準48世帯、118人だ。管理図には立派な自然景観がある。海金剛(ヘグムガン)、滝岩、三線岩、鉄小林の上はぜひ一度はみるべき自然景観だ。管理図は古群山群島の島々の中で水深が最も深くて、釣り人たちに人気がいい所だ。管理も外側は波と風のために養殖場がないが、島の内側の海には、金とワカメの養殖場が並んでいる。ここには数多くのカモメも座っている。また、島の内側には小さな無人島がとても美しくて写真を撮る人が多い。村には松がにぎやかに生い茂っていて美しい景観を誇っている。この島は夕日を見られる夕日展望台もあって多くの観光客が訪れている。また、最近は登山コースも開発され、観光客がよく訪れるとなった。住民たちは漁業とアワビ養殖を主にして、群山に家を持っている場合が多い。管理図は静かで美しい島より、都市のもどかしさを脱し、静かな休息を楽しみたい時に推薦しそうな所だ。島は都市を脱出したい人への憧れの対象だ。その理由は豊富な見どころや食べどころ、原始的自然のためだ。管理図の祭りとヨンシン墓ダンジプは村の中心部に位置している。祭りは、水ごりと供え物の準備、祝詞、読書などの行事で行われる。ダンジプの周りにはダンスプがある。祭りは、現在中断された。管理図では約5時間ゆとりがある。島の登山路に沿って歩いていると、美しい海岸と奇岩怪石を見ることができる。管理も海水浴場では海水浴も楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "1.652平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "2014年の人口は何人でしたか？",
            "answer": "48世帯、118人でした。"
        },
        {
            "question": "島の特徴的な自然景観を教えてください。",
            "answer": "海金剛(ヘグムガン)、滝岩、三線岩、鉄小林の上などがあります。"
        },
        {
            "question": "島の周囲には何がありますか？",
            "answer": "波と風のために養殖場がない海があります。"
        },
        {
            "question": "島の内側の海には何が養殖されていますか？",
            "answer": "金とワカメが養殖されています。"
        },
        {
            "question": "島の内側にある小さな無人島はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "とても美しくて写真を撮る人が多いです。"
        },
        {
            "question": "島の村にある景観の特徴は何ですか？",
            "answer": "松がにぎやかに生い茂っていて美しい景観を誇っています。"
        },
        {
            "question": "島には何ができる夕日展望台がありますか？",
            "answer": "夕日を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "島で行われる祭りの特徴は何ですか？",
            "answer": "水ごりと供え物の準備、祝詞、読書などの行事で行われます。"
        },
        {
            "question": "島の登山コースには何がありますか？",
            "answer": "美しい海岸と奇岩怪石があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴が楽しめる場所はどこですか？",
            "answer": "管理も海水浴場で海水浴が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 308
    }
}